食雞類遊戲究竟有咩好玩

有一半時間都係走黎走去 人影都冇隻 一個唔該比人射死左就game over

咪鬥生存

香港人最鍾意

有得生存唔要生活

有冇玩過apex 一落地打幾隊 其他隊聽到槍聲又過黎打 試過一落地打足十分鐘有多

可以答你有咩好玩 除左槍法 最緊要係意識 掌握時機 走位可以令你以弱勝強

唔好玩

你自己走去冇人嘅地方咪冇人殺囉

溝女, 你識咩

玩過
apex確實好過PUBG

體驗山長水遠送外賣既遊戲

apex中幾十槍都唔死
個個不死人

陳鈺琪係雞

是撚但啦個個口味都唔同 理得人啫

負皮既人出句聲 唔好淨係負皮

認清自己係垃圾

場地夠大
可以體驗戰爭嘅感覺

可以醫肚餓掛 話哂叫食雞

咁點解唔玩BF系列

你講嗰啲其他槍game都做到 點解要玩食雞

日共共

咪開下槍走下位殺下人
樓主係因紅已反定係純粹討厭隻驚先問？
速食驚有速食驚既好處架喎
又唔會搶到劇情 大作果d市場
佢呢d預左間唔中一兩場架啦

其他槍game唔會一命到底
就算r6同cod都係細地圖
雖然bf出左個新mode 地圖又大 真係得一條命

純討論
食雞做到既野 其他game 都做到
但而家好多game都會加入食雞元素

手機玩真係唔明有咩好玩
又冇戰術
個mon又細
一場緊張幾下就完

apex有得復活都一條命?
主要係槍冇後座力
冇玩開fps類型都玩到

講緊食類型
唔記得講埋apex係特別例子多謝提醒

bf得PC版，唔係部部機都玩到
食雞有PC，Mobile，方便好多

你跳d冇人跳既地方做龜縮明緊係人影都冇

bf得pc版

7咗
bf 仲有Xbox，ps4
但唔係人人都有xbox ps4
但電話幾乎人人一部

同埋PC，家用機唔方便拎出街
電話想幾時玩都得

自己覺得 難攞第一 所以好玩

唔計手機有bot嘅驚

其實只係想同其他人講下野

其他槍game 玩槍法

所有食雞類，你要顧好多野，走定打,救定唔救

槍法冇咁勁都未必輸，亦唔需要焗住打

你有無朋友做你隊友一齊玩?
4個人一team 好玩好多

生存遊戲係好玩
只不過係食雞太悶
9成時間都係走同cam

現實生存唔到
咪game 度生存下 滿足自己

我貪佢有咪可以同朋友傾下計聚下

同朋友互屌 遊戲都唔係重點
你都無朋友點會明

追D外掛狗黎打幾開心

所以咪唔持久
睇下王榮咁紅就知點解
每秒都玩緊又考合作

Battle Royale 黎講，其實Fortnite 好玩啲，不過香港無人玩

輸嬴都好
只要打過幾波好就已經夠爽
邊似lol打到最後都係執著個幾分
有d仲可以開場嘈撚到完場

支持國貨

有朋友陪，咩驚都好玩

lol每個開戰都好關鍵

呢d先係樂趣 其中一個玩野都死

呢類game要玩得勁先好玩
應該top20%既玩家係玩得最爽

其實唔明 不過多人玩就得
qq

你講到下下都見唔到人 仲要人都未見到就比人殺咁極端
咁街霸 拳皇下下比人炒per都唔好玩架啦

無朋友
唔識玩
話唔知有咩好玩

其實咩驚都係輸就唔好玩架啦
AOC比人城快16分鐘兩隻騎斬鳩死晒你D村民
咁即時戰局遊戲又唔好玩?

最尾15條友嗰陣時最刺激

有隊殺幫 可以反打可能

我wor

我當旅行咁玩
成日行行下山比人殺左
世途險惡

轉珠類遊戲究竟有咩好玩

Agger
但係兒登d 人多數玩手機

你廢姐

試問有邊隻對戰槍game唔係咁

玩開fps game 就覺得好玩，不過同啲唔係玩開fps game嘅friend玩，佢地一開始就跟風玩，話幾好玩，過左一陣瘋狂落地死，就話冇趣，即使比佢地贏到都係靠運贏同靠人

老實講個人黎講對於依啲game都係想殺人多過贏，屌你老母同親佢哋玩，都話龜龜住咁，最尾又係死，自己沖出去一打幾，班撚樣唔係到汁野就出黎一搶都唔中，咁你話佢地新手比啲時間，好啦，轉個頭話好悶，話係咁比人屠冇意思。

屌你老母，想當年呀叔係cs比人左幾多個月先開始殺到人，你估啲人天生咁勁，個個玩搶驚都要比人屠番排先會勁咖。

講到尾，追風班友係唔會得到真正樂趣。

利申：多年fps game玩家 apex fornite都有玩，pubg個操作太慢冇咩快感中後期都不屑

冇野好玩 不過可以同鐘意既男仔講電話講多兩句

我都唔明機有咩野好打

睇你用咩槍同夠唔夠mod
利伸想玩純手槍場無wingman

就係食雞唔係咁

想玩槍game玩返bf個d

香港人玩當然唔好玩啦，平時都玩緊生存 都虛擬世界仲要玩生存

因為以前啲槍game多數淨係得2隊對抗，
而食雞係大亂鬥 加上少少資源收集 一出好新鮮所以多人玩

有朋友咪好玩囉
樓主毒撚唔會明

落多人既點搶鎗殺人先係正確玩法
你玩龜緊係哂時間哂心機

我諗係以往既槍game，就算BF兩大班人互打，都感覺唔到有隊友好似單機咁
但係食雞類既game就真係要同隊友一齊，一走散就好易死
同埋有幸運成份，好似依家D手機game咁有得抽野，一落地有3級頭3級甲就好似開左個靚頭

玩過幾次但唔覺得好玩，寧願玩單機game睇下劇情算

龜到尾1殺/0殺食雞
我寧願十殺比人圍死完場

apex >> 食雞

食雞好悶

樓主真係好on9
香港無得當兵, 所以就要靠食雞去吸收軍事知識
我以前就係成日同 同學食雞, 學開槍, 學戰術, 學團體合作

假如將來香港打仗, 我和同學將會係可以生存既人
因為我地只要拎到槍, 就可以係野外生存

相反, 樓主呢D就好快死
因為你連基本軍事知識都無, 比你拎到支槍, 都唔識用

如果玩blackout
0殺食雞=250經
十殺=100經

有fd係食雞識左條女, 玩到宜家出埋pool

有冇諗過扭蛋機同埋抽閃卡點解咁多年都仲喺度，明明d人係可以成套買

個人覺得有部分原因食雞同扭蛋機一樣，都係鍾意未知的新鮮感，如你落地 永遠唔會知自己用到咩槍

全撚部都係大陸外掛狗

以前玩CS 信長 或者啲賽車game
即時反應
覺得打機都係追求快感

自己無玩過食雞
一次拜年 見到表弟玩 晒左10幾20分鐘係到執野
然後唔知咩事 就死左 佢連鎗都未過
成程唔知做乜...

食雞有死鬥模式

死左會即刻重生又落地 不知幾爽有d似cs 冰場不過無不斷復活版

難分真與假

之前游水游左半個鐘

想知佢玩邊隻食雞

我只知玩eft會吸收到槍械知識
不過隻game唔係玩食雞

所以我後期都淨係玩一開波25人勁細個圈死鬥,練野都快d啦
好快del埋game

Fortnite

梗係玩手機版同啲女仔一路傾住計咁玩
用嚟識女仔真係一流

我諗𠵱類遊戲都係比傳統槍game多左好多策略成份

Btw. Fortnite同apex冇乜槍game感覺，太卡通，兒童向

XX類遊戲究竟有咩好玩

P s 4

雪地睇下極光同月亮

自己一個玩就更係悶啦

精髓係要一班人玩，可以不限地點，又有開咪吹水互屌，同d唔識嘅打都吹得，重點係多女玩，你一個毒自玩又唔開咪咪唔好玩囉，唔肝唔課都唔影響角色戰鬥力係非常公平，所以唔會有肝帝課長屈，唔好以為女仔唔識玩，好多都打得唔錯

如果你要好認真坐定定玩電腦版就大把人都唔會玩，正常要返工嘅夜晚打幾鋪鬆下不知幾過癮

利申：一班固定fd有男有女一齊玩，重識到d game入面嘅女一齊玩

王榮同邊個合作？玩乜驚

巴閉喇 大個仔喇 玩電腦喇

識走位已經係強啦，仲點以弱勝強

睇撚到你個名未睇字都負皮左
btw Apex無外掛既話的確幾好玩既
但咁多掛真心扣到負分

玩得叻嗰啲人咪好玩
好似Twitch直播嗰幾個咁
意識好強，走位又好小心
至少唔會咁易畀人一槍搞掂先

呢啲game擺明一隊四個人傾計
互相恥笑鳩up喇 唔太計較輸贏 最多咪下鋪
樓主無朋友自己一個玩唔明

你唔跟槍聲去搵人殺 / 圍圈搵人
梗係悶
講緊pc版 可以由頭打到尾
無玩手機版

其實好戇鳩
呢種名為生存遊戲，自然應該避免初期衝突，慢慢搵裝備，存活到最後尾刀食雞
但會悶囉

之後有人會話應該跳旺區同人直接衝突
老老實實，正面對決我打cs, bf, r6啦 打咩生存遊戲 根本同原意相違

所以正確地玩呢隻game係必然會悶，嫌悶應該玩其他鎗game

pubg好玩係無野做時可以傾下計

唉！香港已死！

係咪係呢到大叫唔好玩就會有大量優越感？？我又要做清泉！！

食雞驚垃圾屌你老母！
正評我吧

明明pubg同apex都可以跳多人落嘅地方打

同cs 一樣
槍法基本
但好多decision making 要做
仲要短時間做
Pubg 位置比槍法更重要

食雞類 資源分配好緊要，好講同人合作 互動
幾勁 比人圍都要死

cs真係你槍神好就係神

返工後朋友好少見，就係呢個機會每晚吹水

新手？

Gong緊手機pubg 定pc pubg 先 兩件事嚟

而家無人玩你講既食雞game 喎

你都out out地

仲講緊食雞既人 到底有無打機

我哋四個fd 食雞食咗一年幾
中間會走咗去玩其他game
PS4 apex division 2 BF
最後麵係玩番pubg mobile

主要有幾個因素
每次玩都係變數 連輸好幾局 我哋就跳少人地區
玩多幾局直接落多人區
有時龜 有時搶空投

相反 有朋友玩D2 未上世5 已經悶
話刷裝有咩好玩

玩過D2 反而覺得pubg d 槍聲好聽d

我自己就唔鍾意apex 卡通畫面

有巴打講得好中
成功感好重要 我哋玩咗半年先開始穩陣

同埋 真係有朋友玩 一齊吹水

Mobile 又方便
最衰係唔似ps4 pc 全真人
唔係嘅話仲好

2/10

Bf有出過手機

你叫你經理出黎啦 你經理會識得我

邊隻
只知出過bf4指揮官mode

Bad company 2

認真答你
100個入面得4個食到雞
果種滿足感係大d

跳去多人地方/搶空投
咪執到勁野
贏面大d

龜縮到最後
可能生存到最後，但得d廢裝
贏面細d

睇你中意點玩

呢排興玩乜？
game荒中

係香港日日玩生存遊戲都唔夠

我玩排玩緊隻狼

食雞game特別之處係比一般fps更需要策略性同合作性。例如資源搜索，進攻定退守。所以通常都迫住要同fd開住咪打，呢個都係樂趣之一。
而其他fps(例如BF, RB6)都係個人主義為主，因為你呢條命/呢場死左轉個頭又會respawn。你會夠膽打得衝啲，相對上就少左策略考慮。
另外食雞game個節奏比較慢，因為地圖較大，多左資源搜索同較長既索敵時間。一死就會失去哂之前累積既野，重新黎過都耐啲，變相個緊張感會更大。贏既話個成功感又可能會大啲。
因為食雞game更需要配合策略去玩，所以新手要較多時間去融入。
食雞game好難單純操練技術就贏到，因為得自己一個人打，如果比敵隊圍剿既話，單憑技術都未必可以生存到，Pro player就唔同講法。就算團戰進攻仲要考慮隊友狀態，裝備甚至地勢。

要上位係要付出

垃圾game

>一個唔該比人射死左就game over

好耐以前(1999年)玩UNREAL同QUAKE既人都係咁同我講(RAINBOW SIX)，我好難同佢講我就係鍾意唔聲唔聲一下就被人殺左/人地未知咩事就俾我殺左。

RS同PUBG比PUBG已經叫好捱得槍下，仲有得睇返人地點樣CAMP你，以前玩RS永遠只係聽到一下槍聲就完。

我唔知其鬥食雞類係有幾捱得槍，我心目中的RPS都係鍾意一槍頭食兩三下身就瓜中手腳會跛。

其實BF 絕對唔係個人主義咁簡單。
拎BF1行動模式黎講，進攻方有限兵力，你其實係要睇住同大TEAM嘅人黎選職業，跟據唔同實際戰場去選擇返用咩職去打。例如打凡爾登高地，法軍做守方一定會用海量支援兵投放一定火力壓抑去係高地打入去，所以做進攻嘅德軍其實要一定數量突擊兵突襲戰壕，同時因為quick respawn會消耗兵力，所以隊伍中一定要有人擔任醫護兵去救人。如果唔係行動模式，以一般佔領黎講，載具偷點，LEADER與LEADER之間指揮小隊攻守又係團隊合作黎。但對比食雞，小隊之間嘅合作係一打十幾隊關係所以你先覺得以小隊優先，但放係大戰場上面，可以全團人棄一點去搶其他點，而棄點個隊可能要4打人地10幾人或者以一坦克加幾隻步兵守住陣線後方，有D皇牌機師更加可以拎制空權黎支援地面推進。其實BF1都幾講大局觀去贏一局比賽，新手咪覺得拎支槍去打仗，死完就返生，但去到高手SERVER 基本上夠數量唔會一兵去前線，火力鎮壓，狙擊手點樣狙死人地D機槍手同埋提供INFORMATION俾前線都幾食觀念。
至於R6更加無可能係個人主義啦，Rainbow 6 Siege 算係當代最強戰術射擊遊戲，基本上唔開咪個隊點SHARE INFORMATION 去進行攻點守點? 而你覺得個人主義可能係因為睇到D高手成日單人ACE姐，但其實去到比賽級別佢地連team building都有諗過，例如守方選D角色可以加強守備方資訊，令打野可以更主動去偷襲；又可以組一隊加強點內防守，陷阱防RUSH，放電箱防爆破。其實RB6戰術要求係比起食雞GAME要求更高。
但我好認同你所講食雞GAME係好難以槍法定勝(其實RB6都係一樣)，地勢，搜敵，同進攻時機，小隊就武器資源分配。特別係一隊打十幾隊，係互隊情況要明白漁人得利呢個道理，槍法再好俾人偷背都係死。而我覺得以食雞黎講PUBG 得細地圖做得好個節奏，大圖基本上打野的話好命去到決賽3圈先見到敵人。反而APEX做得幾好，節奏夠快武器選擇岩岩好，隊員技能配合，尋血犬大技加煙霧彈、邦加羅爾+直布羅陀雙轟呢D幾夾到隊友。我覺得係技能配合方面APEX其實有參考其他以角色制嘅FPS黎做，佢基本上習百家之好於一身。

諗起R6 ONE TAP HEAD SHOT 其實仲灰，岩岩開局就俾人用ACOG角 爆頭spawn kill

一開始玩都幾得意嘅, 不過玩多左成日跑成場最後比人幾槍秒左來回多幾次就覺得好悶

Ching解釋得好詳盡，其實我都玩左幾年BF4+1，係食雞興起之前我最迷既槍game都係BF。
不過可能因為始終極少會開咪同約fd玩，所以團體合作參與或者個投入性始終低啲，冇咁大負任感。通常都係自己睇map同據點去打。

細地圖好玩咪得
我敢講依家做得最好，最好玩一定係r6

戰術，槍法，意識大大高於其他fps
攻堅防守有多樣化
真係每場都唔同

好野
r6 會respawn 可以鳩衝 少咗戰術考慮

一開波就已經要小心
唔係到點內先緊張

係囉
rainbox six好玩好多

玩得食雞多真係有樣睇
Rainbow6都叫個人主義為主

成日汁到成身靚裝比人伏死就完
所以玩親都直接跳d多人跳既地方死過

其實係援交平台

跳最多人跳既地方先好玩
但匹配到既香港人多數都係龜縮黨

流程：

跳機跳地圖最邊緣 跳荒山

慢慢收集裝備執齊靚裝
聽到槍聲掉頭走開車走

成場係咁跑圈
跑左幾十分鐘最後做外賣仔送裝比其他隊完場

最勇猛反而係強國人 日本人 韓國人

我自己都唔係食雞fans
fps都係玩r6好過
我覺得食雞個樂趣係同fd一齊做on9野但又有個目標咁去玩
r6你唔係5排玩野可能會比路人屌，同埋一回合時間短，可以做嘅野有限

反而食雞可以周圍走
同埋食到雞會有種我打贏左90幾個人嘅感覺

唔玩好嫁郁下就死
志在同朋友同學吹水

分唔到心
點樣一路屋企一路開槍

本身就好玩同朋友既話
同街客咪又係嘈
由頭嘈到落尾
我成日串鳩佢地咁勁去世界賽打啦
洗係金銀銅齊齊ON99?

有時一開頭搵車去睇風景都係一種享受
唔一定要贏既 心態問題

屌,我初頭當左冒險驚添

手機已經滿足唔到我了

真心定派膠?